【TVB台慶 = 幸災樂禍】每日洗版任務 - 致癌嘅 "普利膚軟膏"

5個月以嚟，香港魔警肆虐，連醫院、學校都淪陷，香港人個個心痛至極
但TVB同佢旗下偽人仲係平行時空綵排緊台慶，
完全唔知香港人有幾難過架！

TVB將《萬千星輝賀台慶》改左做《珍惜香港，發放娛樂，TVB 52年》，
「為香港打氣」，好心TVB啦，真係關心香港既就報返啲真新聞、取消台慶啦！
冇人有心情睇你台慶啊！

行動預告：
11月19日晚將有大型鍵戰活動
請各位戰士準備

P牌每日只開一個抵制TVB行動post，唔會開9up post，請follow我個acc、推post

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. tag 多幾個friend做任

是日精選@14 Nov 2019
普利膚

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

等睇表演：

講下臭屎
普利膚係美國華達藥業旗下產品
月初先被揭發非處方胃藥含致癌雜質
處方痛風藥又唔符合生產規範要求
處方藥/非處方藥都咁多品質問題，都係罷用保平安了~
建議替代品：羅霉樂/藥房配藥/睇醫生

[Source]
非處方胃藥含致癌雜質 -
處方痛風藥不符生產規範要求 -

又可以用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

連登班後生仔真係出晒去打仗
大家加油
POLY U加油

Pish

推

致癌 有用過下

推
鍵戰改變世界

殺

習曱甴

組織工會 全面罷工

Push

Pushhh

罷工

真三罷

樓主咁有心機，唔推唔得

都係團隊嘅effort

食屎啦TVB

收佢老母tvb皮！

甴習平

羅霉樂唔錯，我搽腳都係用佢

用家推介

斷連

11.15 早上六點半, 旭日行動

今朝留咗言，呢加留唔到

甴近平

幫手做

FB page block 網民on99

pish

大家冷靜d, 有事慢慢講

大家收手啦

push